ДЕЛАЙТЕ ЛЮБУЮ ХУЙНЮ, КАКУЮ ЗАХОТИТЕ — ПУБЛИЧНАЯ ЛИЦЕНЗИЯ

Версия 2, декабрь 2004
 
Авторские права на данный текстпринадлежат: 2004 Sam Hocevar <sam@hocevar.net>
 
Каждый вправе копировать и распространять точные или модифицированные копии этого лицензионного документа, а также вносить в него любые изменения вплоть до смены его названия.
 
    ДЕЛАЙТЕ ЛЮБУЮ ХУЙНЮ, КАКУЮ ЗАХОТИТЕ — ПУБЛИЧНАЯ ЛИЦЕНЗИЯ
    СРОКИ И УСЛОВИЯ КОПИРОВАНИЯ, РАСПРОСТРАНЕНИЯ И МОДИФИКАЦИИ

    0. Просто ДЕЛАЙТЕ ЛЮБУЮ ХУЙНЮ, КАКУЮ ЗАХОТИТЕ.
